究竟呢個係咩味？

有時候搭車有人坐喺隔離 即使唔擘大口 都聞到一種好似肉味嘅味
即係好似嗰個人食咗好多肉 食到嗰身都發岀一陣肉味
有冇人知嗰啲人咩事？

人肉味

即係好似嗰個人食咗好多煙
食到嗰身都發岀一陣煙味

阿摩尼亞

Flesh

樓主=香港喰種